【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (5) - 今日開Ser啦 記得不推文回覆

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

有預感2點都係開唔到

留名等開ser

Lm

agger

無限抽抽木力架 合錶抽真5 隊長 再有自選有無get

幾驚我變左po頭

自選唔係= 無限抽咩?

畀官方撚已經慘，放過你啦

湯巴知唔知ios同android有冇得用同一個ac
想兩部電話一齊刷

有冇興趣請埋聽日假?

自選=無限抽抽木力架
合錶唔洗咁期待出5星

結論 = 無限重抽抽中到木力架就夠
錶 普池就隨緣 有就當bonus

出晒事

新post留名回歸

咩話咁仲叫自選咩

開服skin係有得自選定點

D巴好波，置頂

仆街

留名等延期

唔知2點入得game未

你依加都入得

留名抽囡囡

你又請左假?

抽黑柴啦你

可能字眼唔好 有 d人可能覺得自選係直接選一隻池裡面既英
但其實就係指重抽抽到你想要既英為止

依隻幾撚時出

數學係體育老師教明明係支那用語

萬巴黎料喇黎料喇

目前出過嘅性轉同獸轉對比圖

係咩
梳、有個同事講開 以為唔係
細路仔唔識世界 屌得細力啲pls

任抽裡面得木力架抽得過 ，其他假5星遲早抽齊架啦，木力架係劍聖skin先係打龍必要

呢隻野真係出到性轉
個時KR又係個個要NYX 性轉

係呀，請定假抽囡囡

KR出撚到依家都未撚出
ON撚柒鳩

不要說：OO是XX老師教
試著說：OO攞U

置頂個木力架係講緊邊隻
有冇圖

萬巴屌佢！屌爆佢！屌佢老母！

我依啲老野又受教了

未食完飯已經新po

skin用石買？

巴哈到底推邊隻
定佢地預期錶抽到

OO是XX老師教我都第一次聽

真係活到老學到老

LM

留精不留名

抽 抽 抽

留名

好後悔，唔知朝早做過d乜

哦姐係今日自選完力架 都係要再抽skin

要求公司俾我放NO PAY 去玩呢隻game ,希望開得成ser 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

ok收到，終極懶人包

我聽我同事講個時都係第一次聽
真係唔撚知係支那語

係 自選完 nigga唔包skin
要之後再用石抽skin

已經唔求KR出性轉SKIN
希望V$可以指撚住隻肥狸貓話佢係乸就夠

g持

如果覺得會長玩一定木力架
如果覺得自己幾日之內會棄驚既話
個post都唔可以話佢錯既

唔玩啦唔玩啦

D 臉孔黎黎去去都係果堆人既

未有國際版之前已經見湯巴係舊po都係咁叫人抽木力架

即係隻NIGGA後期勁到識飛天?

究竟2點開到ser未

哦，佢預大家會抽SKIN池

跟左佢就真係玩幾日

冇撚有錯

無佢你唔使打龍

其實普池都抽到仲分咩真假5星
同埋其實真5都一樣遲早抽齊

仲未見話廷長 唔通2點有機會開到?

暫時未有delay 消息

有接觸開中國媒體娛樂就會被洗腦
咩PY交易
綠茶婊
香港開始多人講
最多人接觸我估係BILIBILI?
各種中國網文
彈幕睇劇
之類
BTW

無佢打龍嘅痛苦足夠我我叫春叫足幾個月

又貼歐洲人圖

入得

同一個人物黎? 型咁多ge

2點就會有

咁ALL IN SKIN池抽NIGGA 之後無限10抽就可以補隊員 咁樣應該係最理想

睇台仔不如睇湯巴

入到, download緊

真係玩得

入得，大家玩咩ser

我都係第一次知
之前聽都未聽過句野

我就係唔睇支那野
所以先唔知上邊啲詞語
咁啱個同事又係勁後生，比佢搞到我以為依加啲後生仔會講依啲
Btw 講返隻驚仲好

一開始得語音揀

佢隻mini game玩乜鳩

理論上冇錯 但佢有復刻池抽
通常呢 d池只會放一隻真5連 skin
之後裡面有大約十幾至廿幾隻假5

所以有得刷緊係真5好

木力架係邊隻？

我廢架

拎隻男人食女人

點都輸

貪食蛇

貪食蛇
要掃上下左右架

5星木屬黑人拎刀，得一隻

SKIN版

頂 成GB野要DOWN 公司 WIFI慢過閪

佢次次更新都係咁大

以前有活動送野 每日要玩玩到熟

4100個FILE dl到幾時

湯巴是咪唔轉ser

頂 我要搶名啊

都係嘅，但無乜人會想一開驚車石落木力架池掛

以前仲要得好少錢，搞到要玩好多場先夠5000

同路, 玩完貪食蛇先 600/4193...

會開嚟睇下咩環境

玩得

好多人

三分鐘
描撚準備

開咗喇仲準備

開左啦

我仲係38啊.....

公司WIFI慢撚到
依家先2000個FILE/4200

都快過我，我先1000

204..

700

喂ching...38/4193? 你公司個wifi慢得恐怖喎...
利申進度: 1000/4193...好心急

要刷首抽的話點搶名

入咗日ser

ON足七日送埋自選5星英卷

唔見有得揀serv既?

右下

dl到佛誕

國服定亞服多巴打? 打算求大腿

吓 30 就 MAX 獎勵?

+1咩服

洗唔洗VPN?

右邊

國際服 首選

唔洗

掛機出鳩毛，用嚟抽抽

我公司行LAN都慢到仆街 何況WIFI
如果我開DATA DOWN 一定挨唔到去下次月尾

有冇貪食蛇攻略.......

係咪global啊 屌架啦

後生巴打....

貪食蛇都要攻略?

揀錯ser慘過食兩舊屎

3分1人國 3分1人asia 3分1人日

有冇得logout?

日ser 排除支那

國際服好似穩陣啲.

見一開始 有遊客登入既

之前睇巴哈 唔係話一定要綁左先入到驚咩

定係遊客登入後 綁唔返?

dls
global算

屌 上咗癮

係咪down完data先有得揀ser

語音包 關SERVER 事?

咁多位巴打你地玩咩ser

上咗熱門 大家用下不推文

唔好推得再快啲

痴撚線

個mini game完全唔知要做咩

GLOBAL
STAND WITH HK

見過阿爺玩

亞

一陣又俾人衝入嚟屌

七史玩開國服個啲係咪玩國服

一路以為APP台唔會上熱門 原來都會

屌 不推文 撳錯

好撚悶
拎完獎勵，幾時先抽得

+1

我國服算

堅持亞服

亞服

國際服

Default亞服 就玩亞服啦

跟歐皇藍B國際服穩陣

睇埋湯巴咩ser再定奪

我有見過 所以提一提大家

國際定亞服都冇共識

冇人韓服

係咪咩server都會有中文顯示？
主要想睇故事

係

Global
Asia
統計下 已經注冊先投

佢韓服

無改嘅話,去到抽嘢前就要綁

咪臭係.

睇佢玩唔玩2個a

Global

又話和勇不分

你地玩咩就玩咩啦

訪客先

和 = 國際ser
勇 = 亞洲ser

想同支那人打過就要簡亞服

麻煩各位記得不推文
上撚咗熱門

尊重前線決定

開咗半年點追

ok 亞服

不推文

同意,記住不推文,唔好影響重要消息置頂

識玩一定係玩日服

有無人下載得好慢

sor
手快

真

屌用電腦好易double click推咗文

個更新包load勁慢 點搞

10mins 241/4xxx

玩咩服好啊？

唯有等

男主得一句對白
上啊 上啊

而家先dl左一半

日>國>亞

拎返湯丸巴張圖過黎貼先

日服最驚係玩左陣先開始鎖IP 成撚日都係咁

國際!!

同一個app 應該唔會

咁load法load兩個鐘都唔掂

測咗，全部SER有齊繁中同日配

國際算，唔想見到一地芝麻人

活動時間呢

咁一於國際ser?

我垃圾速都一陣搞掂，佢前面D包大，後面D好細，好快見到盡頭

國際啦

無人玩日明明最好係日

國際

點解日最好?

單機啦你

亞定國

抽得野未

日文真係好撚好聽

國同aisa呢到啲人棄剩小貓三四隻過陣係你同支那仔單機

其實都係圍內玩
唔想見到班支那

打到邊關先開始抽？

咁希望大家都係國際服啦

SE2玩有少少少少少LAG

揀日真係實無死
以為佢日服獨立APP，點知原來都有

請問想刷首抽係咪用遊客登入？

國際服+1 (終於就down完patch...)

國邊有支那
佢地撚識打英文

有冇首抽推薦

怕唔識同架仔溝通

喺創造之門用個錶抽角色
無啦啦彈一堆三星角色
我係咪已經抽完首抽
連特效都冇

飛船名之後有冇得改?

屌你官方
個死人費字呀

之前得韓文?

任抽抽到木力架就得

同問

支那仔最鐘意咩？玩國際野以為自己好自由

點解你咁快抽得邊個位入抽野

我韓服睇緊嘢

韓服黎

全skip

之後仲要打主線勁多關

傾掂咩ser未

大家都係入guest抽野先再綁？

應該係global

狂熱

想點

日

我都想知 怕到時綁唔返

留名等睇歐撚中1%skin連英
個命運核心就係指skin

未聽過喎
可能玩親都日文game
不過asia ser成個頻都係支那狗就聽得多

要刷幾隻好?

都係日服穩陣

唔怕 遊客到時有得綁

國際見

邊隻有得揀SER? 我完全唔覺有既

佢之後會再叫你綁
冇得揀guest

等緊人答再刷

入咗日伏做人做狗自己決定

登入畫面右下角

來了

有冇人知

遊客入之後綁得

係，正常的
出3星以外先唔正常

咩ser

屌咩
刷一次要勁耐

打哂成個ep12先抽得？

好撚多簡體字

你拉到隊過日服我咪陪你過囉

所以咪話咗唔建議刷得咁辛苦

錶嘅10連如下

結論：出到五星係天選之人

咁有冇機會中到5星先

火都嚟

今日開ser原先韓服玩家有冇石送？ 未得閒入驚睇

有無得改名?

好似冇得改名

國際服？

全部人同我入日伏

官方好撚等錢洗

入唔到wo 係登入個位停左

我global

呢個唔會是角色名掛？

想問要抽邊個池

首抽邊隻好？

我覺得識日文先好玩日服 連登仔好快棄game 到時你要入架仔公會。唔識日文即係單機。
唔識日文既話都係國際同亞服好啲。想同支那仔死過既就亞 唔想見到支那仔就國際。

應該係＝AC名

課課課 課爆佢

全體國際服啦 唔洗煩

首抽係咪一定有5星

有得改
左下角撳自己

改名

200石

global，asia都試下，睇下抽到咩再諗

算吧啦溝咩通

大家一齊國際服一齊開心玩

點解我冇嘅

遊客登入都無用
你玩到改名後 就迫你綁

準備比人負評

歐洲人咪一定有
你非撚

可以交叉佢

幾時可以抽

吹撚大左！
畫面柒，有鋸齒
(己開最高畫質 抗鋸齒)
界面唔夠順暢
(s10plus s855 8ram)
熱又熱過人
其他game畫面好過佢
都順過佢又唔熱
玩法無特別
廢game，棄之！

交叉咗佢咪得囉

係咪要到700石 抽佢個up池

湯巴我想問下
我韓服先打到第七章 真五得首抽嘅木力架
咁去國際服重玩會唔會好啲
我見一啲送嘅skin冇得拎

可以狂重抽架喎 撳多幾下就有

BTW係已，唔係己

係無所謂既你就唔會叫人一齊日服啦。

真
E7正太多
回家了

典解一定要綁

你想重生咪轉SER玩

呢到有得溝通你會係game溝通咁白癡？

等你d gif

感覺又冇損失太多
但又好似哂咗時間

過嚟一齊玩啦

個首抽煩到咁，轉場畫面白點無限load，未到抽野個度已經想放棄

是咪日服巴打多?

呢到好似暫時2,3個

國際多

可以開波了

日服實無死

屌丫 綁鳩左

我都係

之前入韓服無咁疾機嫁喎，你地疾唔疾

屌
繁中有殘體字嘅

我以為自己機問題
Xr

好撚LAG

打到幾時先有10抽..............

iPhone 10 覺得有少少唔流暢 但可接受

12章

通常啲韓國驚漢化都係咁

首抽流程好似好長，都係直接玩算

cls

Ios遊客登入
重刪再下載都係同一個帳

有冇得lock視角，跳嚟跳去好煩

首抽得兩隻四星

訪客登入都得，即係唔洗google 刷

國服算 準備同國際接軌

有歐洲人未

邊到有得揀服?

頭先DL 到瞓著, 醒咗叫我揀登入方法, 有無MISS 到?

隻驚好在要推到咁上下先有得抽

無關係
連登係多冷氣撚 係咁架啦

開驚右下角揀SER

AN機冇訪客 公平咩

刪驚重down仲係原先個帳wor

角色名就係改隻飛艇名?

玩亞服算 屌鳩D支那人都係一種樂趣

真係好等錢洗

信箱d錶係邊度抽野搵極都搵唔到

呢隻幾型（無限抽ing勿屌）

金色過張咩料

創造之門

係咩

之前有巴打問我咁多石係咪重課
其實唔係，玩耐啲就會有

有隻雙色瞳貓幾得意

無限抽係咪每次最多得一隻五星

限時禮包

6萬點跟

木盾勁野

隻驚lag咗又低清咗

成22個錶

無課算

一炮開三SER

揀左亞服 見佢預設
是但抽埋先

5星英雄有冇推介?

呢隻點

仲未download完

神盾喵，打塔打龍

無限抽2隻5星嘅機會係0？

樓主不如PIN返國際服

木奶大獎
打龍打塔推圖都有用

你抽到拎上嚟問好過

係咪開得？
用10個錶換返黎
仲有12個錶未用

巴哈好似話無限抽只會出到1隻5星
唔肯定係咪

合錶抽到呢隻有冇用？
同埋係咪要再推主線先夠700石抽池？

我玩開韓服佢都可以Send我去亞服

係咪應該黎抽700石果池?

前期有用
你信箱拎晒都唔夠石咁應該得返推主線拎石先夠700石抽池依條路

肯定係，得1隻5或4星

700鑽抽到呢隻可以開？

開
錶每日最多用10個
要用埋另外嗰D要等聽日

前期PVP會落
後期無人用，所以唔會屌你

原來真係飛艇名就係...我手痕見咩空艇改左做櫻空

咁我抽埋任刷5星開波

痴撚線，開啦，唔使問

無限抽開呢隻好唔好
錶無5星

櫻空毛毛

免費5星要邊隻好？

70石一抽光暗5

唔建議，冰法UP池太公廁

你地點拎700鑽？
打完ep12抽埋錶都係得570鑽

咁撚多歐洲人

咁即係國際定日服

咁冰奶呢

一樣

單抽0.0208%
但依隻你預打龍幾日同打塔有用

Btw
呢隻game光暗5係咪冇e7咁稀有？

係咪主角skin嚟

UP池參考

700石最好抽咩POOL?

湯巴想問我開波洗到隻木力架出黎後應該做咩
等skin up定而家抽好

嘩屌
3星男豬SKIN，D技好實用，恭喜晒

錶得隻4星

屌 都del唔撚到ac既

自選哩隻5星開唔開得？

大家玩咩服

一隻木力架夠你爆機
儲石抽小巴池
依家圖有幾多推多，推無可推就拎體力掛機

好

條女係真五？

好多Rj人

gd?錶抽的

巴哈條友好似教人唔知分解定合成
屌唔理啦 轉返國際 打12關
真係有排刷喎

邊隻係木力架

木力架=樂德利?

成個po都係歐洲人

木nigga

Pk 歐到

第一下700 已炒

終於有個正常人

re左

唔得
依隻鐵刺前期你會覺得勁
因為佢被動殘血會收頭
但你去到後面無裝，你打落去無力R J
同埋單體嚟講佢S1 180% S2 375%
木力架都係單體 但S1 525% S2 750
高下立見

好想連除衫個下動畫都飛埋

唔想抽男人, 諗緊抽隻藍髮奶開局

係，木屬5星黑人 得一隻

歐洲人刷緊700石啦,你仲問緊無限抽

自選仲以為必5,原來有4星

歐洲人仲要刷笑4

錶 得果2連 點抽5星隊長

求救

呢隻點丫大佬們

木力架咁柒抽藍奶OK?

有冇人知巴哈講果合成介面係咩黎.....

求救
洗唔洗Re

選拔禁左十世都未出到隻木nigga

係呀
0.0156%都畀你抽到
你已經歐到仆街

700石係抽邊個池
真心會抽到人癲

同問
自選5星選誰好?
R爆頭

其實點樣用遊客開game，我一入game佢一定問登入喎

同E7兩個系統嚟，光唔光暗 真唔真五都已經唔重要
你睇個POST 歐洲人

求解

an？

首抽時間長到咁
都係拎到木黑人就開局算

我兩隻5 星都單抽
錶炒左， 湯巴呢個組合我自選選力架？

答到口臭都無人理，我都R爆頭

湯丸巴有冇刷埋一份

唔通ios先有遊客

隻GAME咁多男人心理好唔干衡

Ok, 本身見佢係仔都唔係好想要

揀啦，SKIN池你揀埋小巴抽無撚敵完美開局
你依隻光坦我韓版抽到破產先抽到(約3萬5石)，你700石就抽到
我依家心理好唔平衡

咁咩叫抽10次黃金鐘錶?

應該係AN機低人一等

700石係抽邊個

男人 呢到九成九冇人想要

自選5星木力架，之後700石抽到咁，開唔開得波？

係未含左

雙5星問人開唔開得
巴打都幾串

因為and9有模擬器

究竟咩係"到合成介面抽10次黃金鐘錶"

好唔順隻game 有高幀mode? 60fps都卡卡地

選拔=首抽?

開啦
你咁都唔開我會崩潰

咁唔撚答了

thanks 湯巴

係公司冇模擬器啊

如果木力架下一隻應該揀咩好？

thx 岩岩搵到

創造之門>次元招募

我禁到暈都未出隻木nigga

小巴SKIN池
但新SER係咪未有

終於有隻game到自己歐
sor唔係好明 skin池即係自選池？ 小巴就係力架？

想問抽真5要抽第一定第二個pool

點睇
唔見有人推依隻

轉自巴哈

嘩 呢隻好似係主角SKIN?

因為今日先出
開啦，0.5都好歐架啦，睇技唔差，當多隻打手

邊個反對

我都覺得佢好撚勇

唔縮先好呀
習主席是我心中的紅太陽

劇本黎啫，咁認真

唔敢覆太多，驚畀人屌返轉頭

篩選中水奶
O唔Ok?

呀POOH

做樣架啫

你地點拎700鑽？
打完ep12抽埋錶都係得440鑽

投票結果由人大自主研發AI自動生成

新手岩岩選拔刷到冰奶
見巴哈推冰奶或者冰法做首抽
想問點解巴打們建議木力架而唔係冰法/冰奶做首抽(抽Skin應該會送埋隻角?)
如果刷到攰,冰奶開局會唔會無遊戲體驗?
多謝咁多位巴打

唔記得不推文,自拉

錶全3星

無野了 原來要去日誌........

要打靶了

啲23星好撚樣衰

第一個700石 好似唔係真5？

頂 但我原來揀咗亞服

歐洲人大賽 正式開始

唔係真5

鐘出兩隻 700石乜都冇
照開

啲技型到仆街但你班友係都要笑人柒

so9sad

柒到盡頭便是型

次元招募中到有無用

冇你份架喇
轉返ser重刷啦

點樣較順d隻game 卡卡地

次次都有一票反對

堅持日ser

開得？定都係刷拎劍黑人？

撘時光機
琴日仲好順

輕輕一問

屎忽痕抽錶出左佢
唔知有冇用但頂住檔先

你地講既木力架係邊隻?

係咪4隻5星開局算數
中唔到真5

鍾意邊隻咪揀邊隻 使咩理人

5星都無 有4隻仲唔開

木屬果隻nigga呀

呢隻開唔開得

鐘全三星........700石兩隻四星...
setting有註銷功能唔使down過, 不過就要開始綁其他account...

我都開個國際ac玩下

不過都講緊係要預備大量Google AC去刷首抽
我見好多人貼巴哈link架啦喎

ios 遊客都要綁其他?

選拔真係痴撚線，選左一個鐘先出黑鬼

個除衫動畫好撚煩

ios 遊客玩到咁上下會逼你綁FB Google Line

5000石換4900星鑽好抵

開左game啦？屌啊！公司好多野做！！

係, 冇得用遊客住, 個record會lock七日, 用guest mode佢會叫你undelete

我都含左 冇貼出黎lol
含到鳩都臭

自行收工

到底大家宜係係Asia定國際ser

屌⋯⋯⋯ 巴打真係好慘

就咁睇似係國際多啲

亞服here

岩岩都睇緊 我樓下仲要有建制派擺街站叫人簽名
有人笑笑口咁簽先癲

點撚算好

亞服含左 刷緊國服

屌，未開始玩已經比game廠撚！！！！

700石 呢隻點

日服定國際好呢

呢隻可以上路?

點解你地d 700石下下5星

re第3次了

an機re唔到...

巴打好慘，上晝冇game玩
下晝忙到冇得玩

咁多ac

用左七百石十抽左兩隻五星 有冇用

定係an機都有得re ?

你當FG 50K連登仔流架?

FB->Google->Line

而家2020年比d咁既畫面我？

又gur齒又疾又乜又七

我等左你咁耐

你比呢d我？

綁另一個Google AC再刷過啦

呢隻起手好無？

用埋老豆老母家姐細妹ac黎刷

見到D人咁歐唔想玩了

又冇人逼你玩嘅，唔鍾意咪del囉

可惜唔係真5

點解我抽700英雄池，出2個好似skin嚟咁，想問開唔開得？自選未抽

你個名

揀埋力架3隻5星照開算 都唔知邊隻有用無用
無心機刷真5

屌 唔係真5都綁定照開算

係咪其實有高清畫質patch要之後down？做咩背景圖咁樣

之前有幾關拎唔到3星,點樣番轉頭打

係，畫面矇到好似睇緊av 咁

仲要唔係原5，開唔開得？

1隻5星 木力架開波

邊隻4星實用？

根本抽所謂既自選池先係地獄 刷撚左半個鐘都未出nigga

係咪國際服巴打多?

比個冇5星 大家平衡下心理

抽高級定抽skin?

+1
刷極都唔出

照開

一個唔覺意做咗歐洲人

自選抽中左

次元招募出d垃圾即係點
點解你地咁快儲到700石

純粹話俾大家聽可以反對咁解 媒嚟

歐洲人

超越有200石

國際服=歐洲ser?

湯巴我照換藍毛奶可以？

係咪可以拎住呢隻繼續下一抽？
睇首抽表有人講呢隻好似唔錯。

我無重複個下ON9

答完又無人睇越寫越心酸
以下純粹個人意思

點解推木力架(樂德利)
而唔係巴哈推冰奶法冰
首先，佢係真5，真5麻煩睇返機率表
普池英連SKIN 0.0156%

純英雄 0.0780%

而巴哈推薦嘅冰法/冰奶
均0.2222%

當然睇普池機率唔足以令你用木力架做首抽
咁不如睇埋技能
木力架無SKIN情況下
被動反擊，畀AOE打都照反
S1 單體 525%
S2 單體 750%

然後冰法，留意返我唔推薦佢做首抽嘅原因唔係因為佢廢
佢係有用，但入手難度係木力架最難

冰奶同樣，唔係因為佢唔勁，係因為木力架稀有同難入手
就算你之後抽到，都可以超越加等級上限

睇圖其實你已經可以睇到
冰法冰奶加值我已經超越滿，即係原本一隻加食5隻，總共6隻
咁你知依堆嘢之後有幾易抽
但你睇我木力架，真係得SKIN池嗰UP我先得一隻
之後就無取得過，所以仲係+0超越

再補充多依幾張貼到爛嘅UP池圖
你要中大獎就一定要抽
但除你真係歐到發光，唔係嘅話你實會歪下面堆5星
就係依個原因，我覺得唔值得係有木力架嘅選擇前題下揀冰奶/冰法

完

10次黃金鐘錶
跟住食自己突破

話說 打到去
10連 可重抽個到之後

我上網睇 又過有送30連既..

都無

其實係咪中自選木力架就可以開得?

點樣拎住依隻繼續下一抽
你揀咗就無得再抽

要留200石改名

我認為係
佢太勁
其他你鳩用 3 4 星都車住落
有多D 5星SUP佢只係錦上添花

個命運核心咩黎。亂揀左個唔知乜鳩

多謝湯巴

巴哈個表1999

30連既係e7 你入錯post
呢到得
1.鐘錶自選 (每日限10次, 開服送左22次)
2. 鐘錶抽完既重覆去突破 加埋夠700石去 抽命運
3. 無限抽(揀nigga)

四隻

想問問700石係抽命運核心個pool定係高級個pool?

中黎隻開唔開好？

冇真5冇用呢

你唔想出佢就會出

ios點重刷？登出同註消都唔得 訪客

咁早少少玩好過

巴打幾點收工

已經40分鐘 仲未見到nigga

真4屎忽鬼
抽SKIN啦，一個唔該中鳩埋又可以上嚟曬下D非洲人

幫你引佢出嚟

700石 自選抽木力架定隻奶好

邊4隻
明明自選必有真5 怕乜

唔好
唔好
唔好

洗左1個鐘 隻力架仲未出現過

其他都5星都中左重覆幾次
佢收埋左我隻木nigga

木奶突1+木力架OK?

推

鐘錶中到隻假5 艾碼都算係咁
自選抽到NIGGA就開波
亞服既加我好友
IGN: 新中國武漢肺炎

自選就揀木力架
一係你鐘意就開

唔係lag 係fps唔順

正名

撳撚到傻都未有nigga

700石 咁多4星
開唔開得

十個錶得隻 4 星仲要男人 而加刷緊選拔算. 抽一次太耐

700石中孖辮妹
自選木力架 開唔開得

渣ga

700石雙五星 係咪抽埋木力架就開得波？

700石
即係炒左車？
有木力架算

巴打 有冇最快十抽（700石） 教學

打完12 拎晒獎勵都係得580石
定要打埋第一章

700石係抽咩池黎 命運SKIN池?

700石中呢隻都係洗多次

刷一陣真5先 反正唔急

火法?
都OK
3星有黑肉琴奶 之後都好有用

開

再你鐘錶既重覆角拎去超越 再去成就拎石 咁就夠700

超越
如果得嘅話

連登巴打玩國際定亞服

700石中佐呢隻開佐波

刷首抽先係最好玩

唔係
木補個隻孖辮妹

炒車係正常
中五星先唔正常
唔想浪費時間就照開
7日後會送張5星英卷
基本上一隻5星木力架夠頂
其他都係SUP

湯巴，開得未？
屌那星咁多五星都要比重複我

開唔開好？

仆街條死鬼黑肯出黎未

湯巴

兩隻冰奶點算好

隻蘇貝利係咪都勁？

屌你個黑鬼 出黎未呀

我都係
重複木奶

刷到攰 呢隻定冰奶起手好d？

乜都出過 係佢唔出

true

呢度真係好撚多RJ人

講多幾句，奶嚟講依隻驚都叫多選擇
最平民嘅係3星黑肉奶，記住三星唔好亂扔
仲難取得過D 5星

屌算9數

自選木力架，開得

哩隻真身評價好似麻麻，有skin會唔會好d

暗大叔就算啦
BTW我第一隻五星都係佢
放倉放到依家

木力架快D出黎
我要落街買半價燒味

木力架+冰法+隻T2嘲坦 上路上路

睇睇置頂，唔該

跪求木nigga現身

以下for唔爬文
一打完12章 去主畫面
1. SKIP個自選(選拔)唔好抽
2. 去創做門 揀次元抽10次(即係鐘錶)
3. 番英雄畫面 突破D重覆既英
4. 去成就拎曬D鑽 >會夠700石
5. 700石再抽(命運)
6. 最後番去抽選拔(信湯巴就揀木nigga 唔好再問呢隻嗰隻好唔好)

仲想點？

歐撚

唉。。咁屙撚

湯巴好似變咗cctvb啲節目啲師傅師傅咁

3>無重複就要打幾場劇情

仲刷緊力架出黎 感謝湯巴先

我都啱啱中左

點樣打番之前個Ｄ ＥＰ？

屌 除衫有冇得skip

點整走圖鑑粒紅點

我屌 成日抽中第2隻nigga

串到

就係你抽曬我地d nigga

講緊藍色個隻

抽野個時條女對絲襪腳好J到

搞店湯丸巴我木奶突1係咪開得喇

個個追nigga佢生都生唔切 已經抽左成粒鐘

快D俾我抽到木力架補返個位開波啦

開啦，木奶木力架你打横行都得

認真，次次投都有人反對，但呢啲係戲子黎，話俾人聽我嘅投票好公平公正公開，一黨專政下係有反對聲音，
但係你做得嗰一票咁大把，做就做好啲啦。

刷唔岩點re?

湯巴湯巴

湯丸玩國際服?

諗住加隻木力架就開
掂?

唔post唔得

臭手達成。再黎第4抽

中兩套SKIN仲叫春
開啦屌

韓

開佢老味

開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味開佢老味

我覺得我頂唔到落第二個POST
有無巴打接力解夢

砍檔啦屌

辛苦湯丸巴

唔明，條女？多左出黎隻5 星點做？

呢到D人好撚貪心
抽到二隻就想要4隻

有冇巴打唔係木力架開

請問木力架依家抽唔抽到skin版

唔好咁 又唔係全T1
其實會唔會有人用真4 重多過我個兩隻T2/3 5星

700石抽得咁樣

選拔咪就係

有無高幀mode?

依個係咪大獎？
岩岩入坑

冇真5都照玩

湯巴話係新SKIN 算係大獎

日服唔洗vpn wo

自選木力架 咁樣ok嗎？

刷到第5個帳得一隻廢5,非洲人無疑

咁都唔開仲等乜

4次10連一隻5星都冇on99

唔好講話力架，我自選抽左30分5星都未中過

唔關T唔T1事
你玩耐咗就知根本唔會有T唔T事
隻隻英都有佢嘅用處
黑貓全Game唯一禁治療
打塔有佢，遇著D識回血嘅BOSS已經輕鬆好多

新男豬SKIN 被動有個新系統龍血
又係好撚屈

暗奶打塔打龍用

仲有隻真4坦，雖然無乜上場機會，但稀有又靚

柒架喎 重裝左 都唔可以再用訪客開account

咁樣係咪算合格

湯打用左半年無打龍痛苦經驗我實信架
不過冰奶封面係吸引d

拎住隻真5話無真5都照玩
巴打真係風趣

okay sorry 湯巴

ON9仔先不推文
推唔上POST=冇人玩

你係歐到痴線喎
兩套真5SKIN再加隻真5弓再加多隻4星暗老鼠
想點

萬巴參戰

唔使Sorry，但我真係好沖擊所以講嘢可能衝動咗，唔好意思

係咩 玩得其他GAME多 一見到老鼠就覺得係伏野

屌 我蠢 請問點用

而家打章拎多次700石抽冇5星就算，只有自選隻黑鬼

打算咁樣就開
另外想問點換skin

打到序章12就有用

成功課到一隻真5

唔比打"支那"

有無巴打已課？

邊隻真係真5
頭先有巴打話D 5星都唔係真5

隻黑人咁難抽架

你試下諗住播大波妹... 岩岩諗住睇靚女就中....

一開始得400幾石點10抽？

我見課夠3萬石有自選 係咪可以選真5

有冇人可以解釋下前後排點分...
啲奶放後排有⚠️ 一定要係前面...

佢有送錶比你 去命運之門抽完之後突左抽中果D 去成就拎石應該就夠700

幾時有公會入

你望下技先，超級大獎嚟，暗屬打手無幾多隻
佢又高%
S1 375%
S2 750
仲有佢最痴線係招被動 反擊2

勁到痴線，恭喜晒

所以打到去 可重抽既十連 都未到？

即係AN要刷既話，就要用新google acc?

湯巴有冇啲3/4星推薦練?

想問點樣舊時D關卡拎星拎200石

有，建議最優先練貪婪，唯一無視戰力，齊角就可以打SP嘅副本

我韓服嗰陣都好想抽到
咁佢普池其實依家都幾好，乜都有機會中到
等睇有巴打中小巴連SKIN

你意思係打返打過嘅主線?

係呀

個戰鬥畫面有無得較佢唔郁...轉下轉下好暈

頭20抽中冰系真5星隊長巴索里 + 麻吉

自選用咩好呢

玩驚點接受到用男人開. 錶抽一堆都係男人來
選拔抽到隻 5* 藍頭髮妹妹補師就開算

湯丸巴，想問抽中木力架之後駛唔駛留石等up 先再抽?

第2次十連都冇5星，睇黎同隻game冇緣
Btw隻黑怪
鬼好正

湯巴麻煩你 邊隻係真5

屌你老母
玩咩game都非到仆街

開唔開好

屌，del唔到acc嘅

仆街 抽到依家隻力架終於出

唔知佢D復刻池點開，但建議留石抽小巴

自選抽咗未

未

傳說中的臭手

Same 第4次郁係冇5星

簡左delete account
出返去login返又叫我cancel返個delete...
係咪即係一定要重新dl

抽埋都係冇5星
唔撚玩啦，仆街死啦

唔係，我重新dl咗都係入返嗰個account

THIS

BTW你又冰法又木奶又火雞姐 又係歐撚嚟

決定中木加架後就收手 玩咩驚都好非

抽咗幾耐
BTW希望嗰度係咪你嚟

但你D 4星都出得靚，貪婪煩少三隻

點註銷

係 岩岩比個大陸閪搶怪 好在完水

想知咩係命運核心融合

吊, auto算,搵唔到打舊關個位係邊

刷幾次，乜都無，自選都廢事入去抽

我仲以為你過咗檔
做咩唔打塔

唔好玩嘅，唔刷喇

抽唔到

懶得抽 自選力架夠唔夠pve？

相同SKIN鳩合提升能力

力架+5lm

重抽定開始玩算？

不了班25 我少講野
無裝 得啲垃圾

建議玩落去？貪婪係？

又棄一個

隻木nigga有冇咁難出

下咁即係下下都要靠綁野開ac?
咁我唔玩啦

補圖

已經開個新ac再刷過

輕輕一推
係咪應該夾隻奶?

我都搵佐一段時間, 好似撳佐上chapter XX果個之後有得左右拉

上奶唔使裝喎
或者上食神幫手加下BUFF
想搵返D老手圍爐

抽左兩野700
重唔重刷好

有冇人知敵人頭上break係?
要用咩野先break到佢

我要單身幾多年 咁樣

又冰奶又木盾
你重刷唔該賣咗個AC先

打到幾後先多700

搭單問 佢話我未佩戴的命運核心無法進行融合 係咩要有本體先合得 但係隻本體比我食左黎突破...

一世

湯巴到底邊隻係小巴呀

嘩屌你

完全無玩序章?

想再問問

我仲以為隻蘿莉無咩用

屬，佢頭上係咩色，就用返咩色英打佢先會破到防

打左幾關 鳩合超越 都好快

開啦，睇埋技D%你就知有SKIN嘅原3、原4英可以勁撚過無SKIN原5

但如果??果D係咪冇上場既屬性

同超越有咩分別

轉sever就得囉

淨係睇到同屬
冇睇到"?"果D

點解佢建議陣型啲奶擺前排

同埋5星重覆嘅點突破？

700石中 塔特爾同薩布麗娜
自選木nigga 係咪開得?

馬哈爾係咪廢

點樣升快啲 啲經書任食嘅？

又儲到700石, 抽多野先

刷左幾次無見過五星

課長 點玩好

邊隻好用

小巴

大巴

同一隻英嚟

有乜課乜

想請問下主角團係咪唔洗練?

IOS 用訪客登入開GAME, 之後刪GAME再入都係同一個ACC黎既
註銷ACC 要7日?

奶放前排會高戰D

60fps係咪壞左?
30fps好似仲順過60

要練，SP關全部有用

OK咁我照放

同埋想問吓專屬武器換唔換得過

點睇係米skin中左隻羊 全部首抽post都無既

700+自選
係咪終於開得

未抽指定
開唔開好

真心老撚土 叫非洲人點刷, 下下要開新野綁

抽左10次鐘錶 請問開得嗎

定係要用埋700石 定 留石？ 唔該

岩...想棄 最後一次re

請問第5步即係邊度抽？

4星用邊隻？

真係無所謂，因為你會發現唔輪到隻4星出技就完咗場

選拔果頁 最頂 700石11次命運

抽咗隻5星紫色有skin 屌

呢個係咩黎？好似冇咩用

個樣同水奶好似
好撚好j
湯巴我黎緊係咪應該目標小巴+skin ，力架skin同男主真五？

真心，我4星垃圾都照開局咪又係咁玩
依家仲要有自選池必有一隻木力架
玩夠七日又有張5星卷
刷首抽先真心老撚土，唔使刷都玩到係都要刷，辛苦自己

真4都有用架咩? 我無理啦 冇真5 直接skip
想之後玩得輕鬆小小

SKIN
女豬打塔有用，推圖就弱D
因為得個盾 無補血

洗啦 咁廢

唔好放圖PLX

但條女又要我抽選拔，skip唔到

聽用佢廢up 可以走

可以照抽一野先 有得唔確認返回

屌咗出聲，又木力架 鳥籠妹點做到
仲要加多隻冰奶
你聽落上位巴打講洗咗你會喊

唔一定
打中先開估

再抽多次700, 希望最少中5星

而加亞定國際服多巴打？

明白

唔用skin 就小矮人
用skin就高咗 笑死

台仔都怕大陸狗
轉國際

有Skin嘅3 4星仲勁過5星
不過你依隻純真4 無skin
佢skin版就勁過無skin版

I am back

呢隻game D女隻腳都好好J

1/2星係咪可以全部分解?

開ser刷到宜家先有個5星acc 請問開唔開好？thx

有冇人有男主skin 帳號賣

咁抽住先,
每個帳都抽晒亞同國, 邊邊好彩就開邊邊

難刷到pk

其實，抽完力架直接留石會唔會更好？

十連抽鐘錶 中左一隻5星 應該是假5星？

我應唔應該抽埋700石佢 定 咁樣開局 就算？

唔該

500石 有一張自選4星 洗唔洗課？

好大諗頭

亞。台仔都係亞服
連登成日貪新忘舊。都係亞服安全D

謝謝你意見

肥仔又串

主線係咪無得打返轉頭 有D關無3星

食到+5留起佢

客咩氣
多謝巴打你多謝我

所以我咪話簡乜得國服。

湯巴 抽完隻NIGGA 之後有咩做
打爆主線?

無follow到個po
要刷邊隻首抽

定等多兩日買個初始算

(1) 每月3次的雙倍概率普通五星池。
我地係咪未有

好玩

其實到而家我都未知第一個pool同第二個pool有乜分別
目標係咪 真五+skin > 真五 > 五 咁樣?

木力架夾隻5星已經可以開，唔使再問
咩連SKIN英嗰D更加可以開，開你就知咩事

20抽中0.5%
點跟呀

俾人ban唔好哭𠹌咗

有料

理想當然係咁
但你估個個都天選之人咩
隻嘢刷AC仲要咁撚煩
拿拿聲拎隻木力架開波刷石好撚過

ban咪唔玩囉

想問下一二三星D英點算？賣晒佢定食晒佢？

比起上邊2隻真5果位巴打仲差D

個po歐到

食自己拎石

俾我刷返一日先 都係遊戲都一部份

玩未

咁係咪有淨出skin唔出人?

NO，1、2拎晒去派遣碎/賣
3星留依堆，全部超越晒5先好諗

主角skin 係咪好野黎 仲有個自選未抽 係咪開得

點睇

你要同歐皇嚟比有乜計
你唔同D 3星非洲人比下你有幾歐

湯巴我隻真五食左黎+1 之後個SKIN點融合 佢話無法融合未配戴命運

你裝咗先融合到呀清

痴撚線有SKIN

好嘢嚟，開

唔要賣比我

有SKIN就連埋人比
唔會咁賤出D唔出D

難得好運一次 冇乜邊隻game有咁好彩

證明想留住你

係咪自選多隻木力架就開得

點分係唔係skin?

湯巴 課左3m鑽 想問下送左真5卷 同 普通5卷 要簡邊隻好

隻本體食左 第2個skin冇左隻本體比佢裝個skin 是咪玩撚完了

湯丸巴亞/國際服

岩岩換左呢把
想問下仲未有木力架 係咪要抽到有為止

呢隻驚得10隻「真5星」 係難入手only
唔係好似其他驚咁降臨5星=抽蛋4星

屌，10抽中2隻5星都可以係重覆

好似未有人中到大巴？定未岀

求問 開唔開得

係，開

想要冰法 唔用nigga得唔得

好明顯，佢會Show出嚟

大課長
你自選抽咗未?
真5同普通張卷有咩揀?

國際服炒左2個AC 出左2次
過亞服試下

多謝課長令我哋有驚玩

真5卷 係任選所有英?

點擊破解任

定係其實要食左SKIN先可以食本體

開得？

我都合唔到，我望一望先，等等

我屌，抽到兩隻男人
加埋自選力架咪3隻男
但又無理由唔開

D女之後係咪都易拎

好似國服同亞服人數差唔多

專武嚟，超級歐洲人

自選木nigger 係咪開得
隻紫色11萬戰力
金色就6萬尾戰力

想問我係咪應該留石了

你抽埋隻木力架無撚敵啦
真5男豬都畀你抽到埋

我課的 而加太多飛行石 掛住先

其實點分真定假5星

自選未抽

隨心，想抽乜就抽乜
唔好好似我咁後悔4個月就得

未有人中

起手算

全部SP用4星，仲唔起手等咩

其實次次一開驚呢D PO真係好撚煩
好多人講左九萬幾次 有SKIN 有木力架可以開
就個個係到貼貼貼問問問 知你地抽到喇

same

3 百萬鑽要幾錢

首抽GAME唔貼上黎曬命有咩好玩

雖然我知你想笑鳩佢
但M先係百萬

黎料啦

咁自選你抽咗木力架先，自選卷真5可以揀大巴
無撚敵起手

戰起來 戰起來

原來咁先叫好玩

講事實啫

信湯巴

刷左木力架先

今朝先講完, 而家就黎料

想請教下點擺最好

已經最好

CHAPTER 1 D 星星差3粒
但係點樣打返CHAPTER 1 我而家去到CHAPTER2

我用AUTO 佢將奶擺前排坦擺後排 好有趣

無奶仲可以用隻3星頂下
無木力架我唔知用咩可以頂到

撚你班非洲人仲唔好玩
利申：非洲

係咪無咩邊隻有用？

之後會繼續有人問 刷到木力架喇 再搭左隻SKIN 可唔可以問局

麵包師skin 重唔重刷

咁0.003鑽幾錢

巴打你係認真定咩

我認真 唔係囇命
因為貨左想認真玩